黑警諗住英雄式反cup, 點知玩到咁大收唔到科

何君堯開live!!!!!!!!

八鄉分區黑社會指揮官 李漢民

一批身穿白色衫的人士兩次到元朗站內，毆打市民，又向市民掟雜物。部分人更走入車廂打人。至少8人受傷，有人頭部受傷，血流披面。

本台記者問在場警員，為何這麼遲到場。元朗區八鄉分區指揮官李漢民回應，警方是接報到場，至於何時到場，他說「睇唔到錶」，反問記者有否見到剛才的混亂場面。

被問到有否拘捕人，李漢民說暫時未有。有在場記者問，事發時車廂有很多人，為何無警員在場。李漢民回應稱不要質問他。記者繼續追問，李漢民就回應「你咁樣係唔會令到我驚」。

英雄式反CUP
咪又係交戲

首先全世界都知佢地做戲 就唔會有英雄式反cup呢樣野

然後而家老黑有人死左 警犬好似收唔到科

睇得出何妖只係扮風騷
聽日傳媒媒體文宣一定要收佢皮

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

未知真偽
但係好似話有大肚婆流產
唔知關唔關呢單嘢事

如果係真既話好慘 無啦啦返屋企俾人打到流產

推